【報捷】割蓆成風，再有TVB偽員被割蓆！

黃金經濟圈開始成形，抵制TVB團隊喺背後幫手形成嘅呢股洗版風氣真係不容忽視。可以令到藍與藍之間狂割。

大家真係莫以善小而不為，幫手like下佢地埋做任務啦！

幫抵制TVB team推嘅:
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

推

勁，幫佢地搵返良心

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

TVB仆街啦

撐警=撐cctvb=比人抵制

全港低賤職業Big 4

1. Popo
2. 高官
3. CCTVB/文妓
4. 鄉黑/黑社會

撐警咁冇良心都做得出
搵呢d人仲代言真係影衰個品牌
割得快好世界

一次性，真condom

幫抵制TVB team推嘅:
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:

📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

支持！

辛苦各位鍵盤戰士

風水輪流轉

黃金經濟圈

追擊TVB

楊明有冇代言？

TVB個頭近啦

支持支持

利申：日日都有做任務

垃圾helen姐

日日做任務

Go go go

割到無啦

割偽人成本咁低收益大
你叫佢屌柒黑警就唔敢啦

Ok

Sayno2tvb

TVB

no

Support

鍵盤戰士都有有用一日!

所以話呢，黃絲先係大多數，做得好

繼續追擊

過街老鼠tvb

要完全抵制tvb就要再抵制堆佢地旗下藝人所有贊助同廣告

害死人啦

割得好治癒支持繼續割！

其實割左都唔好放過d 鋪頭，唔好以為出句聲明就無事，係要所有人永不錄用tvb d 人先有用，否則佢地過左風頭火勢就照奶tvb

Good!!!!!

抵制到佢連愛回家都冇得撈就好笑

咁就正

要單次期間限定懲罰優惠以作鼓勵
至於長遠就要睇表現

今日絕對係黃色經濟圈大突破之日

割蓆成風土病

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

要Tvb變下個亞視

做得好
抵讚

繼續唔好停

其實如果表面割但係底下照提供著數 好似吹佢唔脹

恥與為伍

佢仲可以返新加坡

tvb

push

其實皇冠割得咁快對其他公司有鼓勵作用

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

嗱 唔想畀人抵制 就抵制班撐警偽人 包你蒸蒸日上

正呀喂

偽個講錢，不理政治立場，錢

有無相 唔知乜水

，

請大家努力追擊撐警垃圾

who?

Push

估唔到咁多品牌有良心

新聞部累街坊

pp

幫手推下幕後功臣咁難咩？

幫抵制TVB團隊推嘅：
想唔想CCTVB執笠？想就請即like & share我地！愈多like廣告商愈驚，咁CCTVB就死得更快！🤬
👉🏻 Facebook:
👉🏻 Telegram:
👉🏻 Instagram:
📌抵制廣告商名單,錫爆TVB春袋📉
👉🏻

姚瑩瑩個死肥閪今鑊佢仲唔仆街冚家產

等佢哋全部返大陸搵人民幣！

其實唔算善小

200萬人一起堅持嘅話
力量比200萬人遊行更大

一次圖嚇到啲公司即刻上哂水割

= 不道德 = 要佢地懷疑人生

西環應該好快會搵紅/藍商接濟班仆街

唔好俾佢停

追佢老母

Pish

都ok個個商家都做本地生意 係得d傻西藍店同本土搞對抗

🈹️🈹️🈹️

P

Follow!